建議去現場嘅朋友多d幫我地英勇嘅警方留倩影

d警察咁撚英勇
我地咁多人逐個逐個幫佢地影相留念
記得影有咁清楚得咁清楚
然後放上黎表揚下好無
反正佢地都覺得自己做緊嘅野咁有使命感

利申唔知咁樣表揚警察有無犯法

Push